# Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

Функції - це як міні програма всередині коду. Перевага та необхідність функції в тому, що викликати її можна безліч раз. Це зменшує кількість коду, спрощує тестування та дає можливість відносно швидко змінювати функціонал програми.

# Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

Аргумент - це будь-яке значення, яке передається функції для її виконання.

# Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

Оператор return повертає результат виконання функції.
